覺唔覺個app 好跣

係個post 入面碌碌下會唔小心出返去
Admin 可唔可以改善下 或者考慮用返plus 仔嘅bounce back effect?

Btw thanks for the app

同感

搭單問
係咪得我一個一㩒相簿up圖就彈app?

你係咪冇allow個app睇你啲圖

推

覺

覺，唔錯丫

真係幾跣